
                      No me emocionan las pelis de gangsters pero esta es diferente. Me ha gustado mucho. La historia está bien tramada, la ambientación es excelente y los actores de primera. No os la perdáis
        
            